點睇因為Irene搞到red velvet連今年都冇得comeback?

明明Psycho超熱門比溫跌 搞到冇得宣傳
出咗Monster明明勢頭正盛又俾人爆霸凌
真係流年不利

Irene套電影評比仲要踩多個讚

善心打破

3

多謝你果然係珍惜邊B之友榮譽會員

我都有留言 唔同我講埋 25？

只接受留言(🤔)

抵死🤣🤣🤣‎

ko呢蛙

無計，佢都要承擔返做過錯事嘅後果
早知今日何必當初呢

人誰無過呢

Nani?!

敏喜今晚必死

I love you

我保佢😡

25囝落地獄😑

☺️♥️‎

白頭佬係抵死..

公平咩

新一年會更好..

阿拉瓜 巴拉巴

G持irene
aespa救命恩人

你又想25我

你唔入我po

敏喜個樣真係唔係好掂

真 又爬牆了

推多幾下

咩po

好..

牙邊夠膽pin this👈

Irene

好兄弟

垃圾留言

橫掂佢都唔想撈 不如佢索性退出

請尊重牙

yeri有係lysn講今年肯定會comeback

空頭支票

SM最鍾意抽死人水，最後一次賺luv 錢，緊係會comeback

佢=我隻狗

承你貴言

咁又唔係 sm另有安排

Aespa > rv

反正我都唔鍾意yeri

偷推..

唔幫我個個推？

aespa呢D傳啫,都唔係真憑實據
睇完KARINA既打歌舞台覺得佢幾正

咩安排

推咩？

#39

推佢後面

omg定rv cb sin

推你落樓

irene嫁俾我

Omg銷量有rv咁多再同我講嘢

又關我事

哈 傻仔

rv完蛋了

支持

呢個我都想試好耐

Omg只有一首歌紅 人唔紅

我斬你先

Arin比你推紅左

係 邊post=有Arin

我係你老4

我個po

Arin係邊post出現率仲多過邊伯賢

唔係我冇

好7.7 成個金高銀咁

非

累街坊 熊根本有條件SOLO 唔洗夾個死8婆

Arin依家紅過邊伯賢

又25